巴塞贏8-2係咪向阿仙奴致敬？

係向雲加致敬

是但啦